啱啱見到有個人入7-11 買連登卡

乜依家啲人咁想有連登帳咩？

新年有特價唔係唔買呀？
網上有班傻仔仲百幾蚊同人收ac

毒撚落街同七仔呀姐買野都唔夠膽

LM

琴日先係長洲間7仔買左六張，跟著有條友後面問我乜唔係假既咩，我話緊係唔係，跟著佢都買到 勿相認

哈哈哈

我都係靠連登卡先有account ja

又係張相

呢

原來係你

見到個post 即刻衝到樓下七仔買埋最後果張 唔該樓主